［有圖］Github驚現惡搞習近平遊戲

切包子

連任

lm睇過兩日被人買起

就嚟可以連任100年

祝佢好運唔會俾中共睇上